冇所谓啦, 真系太多钱

《队报》援引《圣保罗报》消息：巴黎球星尼马85%的广告收入归他父母的家族企业所有，而不是直接归属于他本人。
上季尼马拥有13家赞助商，获得的广告收入超过2000万欧。不过尼马本人并没有直接接触到这些钱。
圣保罗报》透露：尼马85%的广告收入都归属于NR Sport公司所有，该公司由他的父亲经营，并且他母亲也参与其中。而尼马本人则会拿到剩余的15%。
据悉这项规定从2006年就已经开始实施，那时尼马只有14岁（来自肆客足球）

屌你老母躝番入牆啦大陸狗

殘體屌你老母